終國肺炎情況下加人工討論

歡迎討論依家任何加人工既情況

有無人過左試用都未加？

入職時老細講好左會加，但過左半個月都未review

今年加咗2%
好過無

我都好驚唔review